如果你真心嗌過口號，甚至當梁天琦係精神領袖，就請心存尊重，唔好玩膠。

連一向反開天琦嘅熱狗都知道嘅道理

cctai班冷氣撚反而仲樂於改口號 玩撚足幾日 開十鳩幾萬個post

班柒頭連佢哋最憎嘅熱狗都不如

謝偉傻嘅創意都屌打左半個cc台加埋

貓貓禮志自己無ac?

我好撚憎熱狗 但今次佢真係講得冇錯 睇到啲擦邊字真係好痴線...

光澤香梘 池袋炸麵

班撚樣連光復香港 時代革命幾隻字都唔撚敢打出嚟

仲話想獨立

語言只係符號
意義係人賦予
只要多人認同
任何符號都可以有任何意義

泛登話光時口號係堅守一國兩制

有咩問題

你紋身未

九東FF王謝偉俊：政府會否免費轉讓公屋業權予住滿10年租戶

孫哥＝謝韋俊秘書

你想挖角

你上左熱門

垃圾post都熱門

滿哥今次又贏

其實係

岩岩訓醒
牙健貢大整估